一人一首聽襯都喊既歌

負親

睇埋個mv

天黑黑

想哭

黃沙萬里

襯

這是最後一次

Creep - Radiohead

獨家記憶

七百年後，睇原版mv會眼濕濕，睇walle版會喊出黎

記得對我說聲 hey

wt the hell i m doing here

陳奕迅 歌頌

阿花的故事

始終有你

於心有愧

I don't belong here

明年今日

早開的晩霞

倒帶

座右銘

六字大明咒

親吻寂寞旅人

別來無恙

梁文音首最幸福的事 睇埋MV真係喊死

生命樹

追擊

Goodbye days

如無意外

不如不見

今生今世

London bridge is falling down

入黎都係想講呢首
如果有經歷過 再睇佢mv係櫃桶拎封信出黎嗰下... 喊到癲

同好

進擊

陽光點的歌

收工又聽

簡單係通鼻塞神器

到此為止

墮落

墜落

失落沙洲

左右手

仲有一首 有心人

係巴士聽我都會眼濕濕

最佳損友

很愛過

When I Was Your Man - Bruno Mars

真的愛你

Say something

我的歌聲裏

分手總約在雨天

我愛過你...

本身半年前第一次聽已經覺得呢首歌好灰
岩岩呢兩日發生左令我好唔開心嘅事
我怕我再聽呢首歌會睇唔開

稀客

自卑

致少年時代

明星

忘 何韻詩

木紋

春秋

酒干倘賣無

黑洞

陌生人

入到嚟就係想講呢個

以後別做朋友

重逢

等

金剛圈

梁靜茹 情歌

痴心絕對

小白

誰伴我闖蕩

SPYAIR / JUST LIKE THIS

ed sheeran one

最後也分開 痛醒

Let her go

過火

當冬夜漸暖

呢首聽親都會好慨嘆一個以後好friend 但衣家無再聯絡既好朋友 每次聽真係會喊

山丘

綿綿

失魂記

諗起嫲嫲，早排走左了...

當年set做電話鈴聲
ex一打黎就晌

散左果排系吉野家食晏「突然」播呢首歌

心的距離

Evanescence - My Immortal

miwa首片想い

好似冇咩人聽evanescence

耿耿於懷……

One more light

張敬軒 襯

Slowdive - Alison

Yesterday

哭乾了眼淚

黃金時代
我的快樂時代